[陰謀論] 點解得新疆同香港大爆發

呢幾日
爆得最勁嘅就係新疆同香港

巧合?

香港重可以講少少真話

唔覺得奇怪咩
全中國唔爆得新疆爆
仲要不嬲少人出入
唔似得之前北京多外來人口

同中國對立既都爆

唔係呀，好似大連都爆

你睇下琴日個數字
新疆係101宗入面佔89宗
9成

比肺炎陰乾晒經濟
到時又出唔到國
留地不留人